想問狗同貓玩唔玩得埋？

有冇巴絲打同時養緊貓狗可以分享下

本身養緊隻柴犬，想養多隻貓

睇性格。最重要係隻狗
因為狗可以咬死隻貓
貓攻擊力弱狗好多
性格膽小既貓貓多數係驚 會唔同隻狗玩